無咗The Grand之後可以有邊間戲院睇大片?

想睇Marvel隊長
上咗百老匯個網頁睇吓時間
屌你接咗手差咗咁多
3D版竟然全部去7院
2D就包晒個6院
仲要無寫明有無Dolby Atmos

仲有聽日流浪地球擺晒6院
真係有咁多蝗會去香港睇咩

再下個月上Avengers: Endgame都唔知仲有咩好選擇

正式上畫之後個時間表會再改，到時情況未必會係咁
百老匯一般大片預售都係賣閪場
到時會排得好啲

數碼港